今次雜種唔死就我死了

揸住成10萬股匯豐
層樓上個月放到依家都冇offer